有冇人覺得達哥拍啲YouTube片好撚高質

每次行山露營都拍片
又玩露營車 香港玩唔到但睇佢片都睇得開心
每條片都好俾心機咁拍
仲教人行山記得帶走自己垃圾
如果可以 請帶走更多垃圾
高質

你個名好正 之前係第個post見到已經想講